屌你老母啦解放軍 落黎香港幫手做下鐘點好過

尊重你地對摺被既執著 香港唔能夠鐘點用

幫手摺被

香港做一日多錢過佢地做一個月